點解屋企夠口罩用 你叫我唔好再買

就算我屋企夠用 我都可以繼續買嚟送畀啲唔夠用嘅親戚朋友

我寧願搶個口罩送畀黃絲 都好過留返畀啲藍屍廢佬買

照搶

咁其他黃絲咪買唔到囉

梗係搶啦
班連登仔想我地唔搶 空返個位出嚟
係咪佢地冇朋友肯畀啲口罩佢地

資源喺你手上就有權決定比咩人用
出示一張捐指定金額比612 星火的單據就可以原價買口罩
黃色口罩圈

啫係叫我唔好排隊
讓個口罩畀唔知係黃定藍嘅人

咁我不如直接搶完送畀肯定係黃嘅人

哇 巴打膠見受小妹一拜

根本就係 話我夠用唔好再搶

Push

咁有咩用，其他人無得戴得你自己戴一樣防唔到，再講點信你係咪真係會送俾人

預計到2月尾，香港確診患者數目有機會達到350人或以上。

我唔係要囤貨
我夠唔知其他人排完隊買口罩係咪攞去炒啦

點送？

你有冇朋友?

冇
我留tg你送俾我，ok?

利申 深黃

我都唔識你
等我送晒畀啲識嘅人再到你ok?

緊係搶喇

［長文慎入］得罪講句，戇鳩仔先至會譴責炒口罩

一個都唔撚益藍絲

新一輪口罩統計上線啦
今次統計埋過去五日嘅口罩供應
越多人做估算越準！

一分鐘唔洗做完！

[學術] 之前問大家啲口罩捱到幾耐，係時候再問

2月3號嘅結果
之前問大家啲口罩捱到幾耐，入嚟睇結果 [多圖]